【光明頂】煙仔何你收皮啦

話党安法無人反
主持又唔識duck佢，而家肺炎無人出嚟咋

我聽到條弱智講重有一國兩制即刻熄撚左

唔係唔識駁，係唔敢駁

條友大部分資產係美國

唔係上次先傳佢被拒入罄

佢老豆大仆街賣煙害人，個二世祖弱智又仆街

條友真係唔識㗎喎

成晚講粗口?

班農係大紀元訪問到話佢係走狗

美國黎緊會郁佢

屌咗兩次，陶傑忍住笑

應該間接害死好多人
條弱智唔幫佢阿爺同老豆除孽，都要幫自己積返啲陰德吖

佢講野真係冇乜point

其實咁弱智就唔好上去

陶傑/商台用佢嚟避風頭，等佢講晒又可以扮平衡意見費時港共即刻順便向光明頂落埋手，商台又想儲續牌籌碼，等條傻閪自己講晒又唔使自己講違背良心嘅嘢

咁嘅方法留係到有咩意思？等人地以為香港仲有言論自由？

第一次見戴得咁on9

十九才子好怕的大粒佬架

真係好二世祖feel
無乜自理能力果種

聽左5分鐘就熄左

大家唔明光明頂啲玩法，就係得閒搵呢啲人上嚟出吓醜，可以彰顯呢啲人弱智之餘又可以為續牌鋪路，情況就好似人民大道中呢個節目嘅存在義意一樣

聽到佢話

香港行一国兩制
係法治社會
有司法獨立
法官公正判案
大部分人支持國安法
黑衣人搶錢

已經知道佢活係平行時空
跟住我熄機

鮑蛇最尾都唔忍喇
19係廢撚事理佢

19同鮑生個樣黑到